話知你係Ｋ歌之王，唱Ｋ唔唱呢十首歌，可慳返淡氣～

1.江南STYLE
2.食軟雪糕
3.熊貓
4.陽光點的歌/原來它不夠愛我 (2首唱哂=型棍子)
5.愈難愈愛/我沒有傷心
6.少你呀爸
7.自動棄權
8.BANG BANG BANG
9.香港料理
10.演員(薜之謙)

利申 唱K達人 一星期可以唱5次K 不服來便

一事無成
死性不改

有心人？

今期流行？

收皮啦mk仔

樓主講得幾好

樓主係k房做開part time扮唱K

我不會唱歌

居然無最後祝福

居然冇重口味

點解柴犬係邊緣狗

呢D 80後先唱

過哂氣啦

Er... 冇得解

party with tl 呢

一首TL ge歌都冇

可慳返啖氣

應該無咩人會唱春秋

唔想太過賣弄技巧

TL 收皮吧 過氣

牛肉加蔥花

冇人唱吳亦凡首SKR

我也是醉了😱

you'll never walk alone都無 不如執埋啦

唱開
屠洪剛-霸王別姬
劉德華-鴿子情緣
刀朗-喀什噶爾胡楊之類，樓豬D歌咁撚舊點唱

唱開ggg個首

牙FRED首金曲投降吧刀矛
唉豬仔你冇咩料到喇2+

樓主又用呢個AC

豬蛇

2002 年的dee一場雪

太好東西 無力佔有

比以往時候來的更晚一些

停泊在路上的公共汽車

說明降D大調小狗圓舞曲都無

唸你呢

死人復活

Chok都冇夠膽開po

好耐冇見喇豬蛇

個fresh grad係咪又係90後

迷雲黨大師兄啊

上面堆歌達哥好多都唱過

一定會唱投降吧

又話為紀念咩咩妹永久封印

隻手差啲唔夠長